Starta upp bash shell i Windowds
Kör följande script ifrån container 
1.Byt till katalogen hjalpmedelstjansten/migration
2. ./wildfly.sh
3. docker run -d -v ftp:/home/vsftpd  -p 20:20 -p 21:21 -p 47400-47470:47400-47470  -e FTP_USER=user  -e FTP_PASS=password  -e PASV_ADDRESS=172.20.120.48  --name ftp  --restart=always  --network hjalpmedelstjansten_default     bogem/ftp
4. byt till hjalpmedelstjansten 
5. ta upp databasen med docker-compose up ifrån root katalogen 
6. ./hot-deploy.sh

Ändra wildfly.sh med följande rader

s2i build https://github.com/openshift/openshift-jee-sample.git 
docker run -p 8080:8080 -p 9990:9990 -v c:/Users/henaxe/h2:/h2 --name hjmtj-backend --network hjalpmedelstjansten_default wildflytest

För att checka ut filer med unix LF 
git config --global core.autocrlf false
Samtliga script som kör måste ha LF istället CRLF som lf mode för docker i Windows som kör bash script